大家唔好再倒果為因，自我FF，烏克蘭推翻極權唔係因為蒙面法

真正令烏克蘭人民贏既原因

係因為人民要戰勝同推翻極權既決心

香港人唔好再逃避，諗埋啲on9方法去避壓制人民既無根據法律

聽日同你講禁用電話

你係咪就轉去用ipad/電腦解決問題？

贏唔係要極權出幾多無理既法律
唔係你既創意有幾大去逃避
唔係你既智慧有幾叻去辯論

而係必勝既決心

AGGER PISH

冇錯,冇決心既話就一定俾人打壓到底

算啦, 而家班香港人,包括玉碎派, 根撚本冇打算推翻個政權

必勝嘅決心

唔該唔好喺港島玩集中，一係開花一係九龍集，港島係物理上集唔到人，嗰陣有黨鐵先做到，而家係冇可能

屌你老母日日講要一二三百萬人咁你就咪撚攪港島啦，點撚樣過海呀我屌

推

Tui

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

Push

係因為武裝革命 講都講到口臭 不過冇人理 個個扮聽唔到

香港人連罷工多幾日都唔敢呀
中共林鄭一早睇穿晒底牌啦!

推！

仲有退伍軍人幫手同埋軍隊變節

tui

係因為有班軍佬咋

要真正香港起義！推翻政府！！

香港人，勇敢啲行出黎，勿忘煲底約定！！

我以為你話烏克蘭贏係因為有國會都仲可以推反,而我哋嘅對家係ccp添...

香港人好多都未準備好

光復香港 時代革命

係 口講時化革命
其實個心都仲係體制入面反抗
邊個地方革命比人拉左之後一班人去法庭旁聽打氣
依家仲話一班人出來信咩教咩教，想推番政權體制但又想現體制去讚漏洞

人地烏克蘭點都係自己國家
同我地情況完全唔同

咪再搵烏克蘭黎打飛機就真

起身做野啦！

認同
革命的成功因素係全民勇武

唔好再咩信教, 化妝, 有病, 乜乜柒柒
正面面對, 佢話唔比蒙面就唔蒙呀

exactly
成日講一半唔講一半個個以為蒙面法後起革命，烏克蘭成功係因為有國會，while我哋嘅對手係ccp

Push cant agree more

主要係軍隊係popo開槍後表明唔會效忠亞努科維奇 所以佢先至要走佬

香港人 起義

推啊！！！！

要有推翻老共嘅決心

agger
蒙面法只係燃料
火上加油

岩呀

菠蘿都未黎

烏克蘭表面雖然戰勝左，但其實仲活係俄羅斯嘅陰霾之下

pudsh

Pish

反抗呀各位！！！

講得好岩。唔係出左惡法就會革命成功，革命成功係個心態
有班人引用ukraine 個歷史， 泰然自若以為可以自動推翻到政權。懷住呢個心態，必然失敗

係決心啊 香港人

push

香港人，一條心

唔知做到乜，總好過留係安全區，香港人退無可退

agree push

exactly

必勝既決心

係
大家仲走去...自作聰明
覺得自己搵到灰色地帶好叻咁
咁樣只係證明你無去反抗強權嘅心
其實大家都知就算你咁用 佢都係會照拉照打照姦照殺
希望大家可以醒醒 認清現實

反抗既決心
香港人從來都沒有

香港人！反抗！

香港還有好多人等緊民主自由會由個天掉落來

up

視死如歸

最緊要係大家有顆勇武既心

因果由國、容港治己

101

港島、九龍，新西，新東
咁樣應該比較易走

香港人，反抗

推呀
無路可退
破釜沉舟!

重點

不能同意更多

agggggger

Agree

唔想行但都要行到呢步
向前衝啦香港人

講得好岩

Pushh

推，be water

香港人 必勝

exact7ly
人地乜春法都好
起碼有反抗嘅心
香港人抵唔抵幫就係睇呢下

心態影響行為
大家要有決心

推!
屌佢老母我已經對極權忍無可忍

push push

驅逐共黨 光復香港

必勝決心？

香港人一直抱住明知打唔蠃都要企出來既決心
勁過必勝決心啦

我地係必定會贏嘅

agger

林鄭想盡快捉晒勇武，鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

佢地比天琦張野影響左一推就自動政權倒台

咁好就係囉

大家太急啦好似要同政權同歸於盡咁

推，Give me liberty of give me death

香港人冇救 肯真反抗既得少數人

和平理性非暴力武裝

ageer

唔該全世界衝破心理關口
香港已經冇法治可言
唔好再講依樣唔合法 嗰樣失民意
只有堅持己見 一直抗爭先有勝算

係香港真係好難武裝到 所以班狗官先有恃毋恐

正解

決心

PUSH

pish!!!!

唔可以輸啊屌!

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

推
劇本應該由香港人自己寫

係

唔好再有政治潔癖
首先要衝破獨立, 同支那切割既決心呀

大家唔好再自欺欺人呃自己！！

反中抗共 全民反抗

香港人 反抗

香港人，反抗！！！

pish

推唔到都推

講得無錯
自己呃自己, 淨係想享受人哋用血汗生命換返既成果而自己就乜都唔想付出先造就今時今日既死局

盡地一搏！

推爆

勇氣先係贏依場仗關鍵

請各路和理非自我進化 突破心理關口
衝要一齊衝!

Agger

再推

香港人係勁過烏克蘭人

駁唔到

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
希望大家支持獨立建國

pishhhh

香港獨立 惟一出路

決心啊 健仔已經幫我地食子彈

大大力咁推！

612 721 811 831 903 928 929 101

心態決定！

而香港就係

不如今個星期四去呢到，星期六就去個到

損失左三十個手足但今日好成功阿，
一年後選舉佢地輸硬！

竟然有手足單拖都返轉頭救人被拉，能成為香港人好自豪

我地下星期六再見

人地手拖手死守獨立廣場
香港人咁多場戰役
都仲係冇一場比得上烏克蘭

Agger!!! Push!

講得好

講得啱
push

相信仲有好多人唔信自己生活係一個極權政府下
但大家諗下 當一個政府想送你中
你出黎遊行集會出催淚彈射你
你想反抗自衛 佢拎橡膠子彈 布袋彈射你
你想還拖 佢拎實彈射你兩槍仲要轉頭告你暴動
你想蒙面保障自己 佢立法禁止你
呢啲唔係叫極權？？
醒啦各位 我地唔再係以前佔中時代既香港人啦

hit and run 不服傷 不被捕

話就話勝利既決心
但我地應該行邊個方向先贏到

同意

慘慘豬同嬲嬲豬唯有走出自己舒適嘅豬圈才有贏嘅機會

agger pish

戰鬥到底

幾時先可以全民勇武

絕對正確！！！